我細佬呢排怪怪地。。

佢話前幾日俾架單車撞到
個陣開始佢就好似怪怪地

去到今日有個學妹黎我屋企 諗住介紹細佬俾佢識個陣佢塊臉紅曬。。。
到底咩事

可能內出血

可能撞邪

可能腦溢血 要做手術 開腦放血
遲早谷埋精上腦
可大可小啊

屌你老母

叫你學妹幫手買番支醬油俾我就話你知
記住到我屋企親手交接

根據我既觀察
應該係你學妹撞到佢

咁大獲
定係佢青春期咋

點解

梓喵

你細佬遲下會上你學妹屋企再戰

佢兩個好熟架咩

下面塞左試下啜返d血出黎

車到條J都扯得起

我啜
唔係掛

你細佬之後嘅徵狀可能會嘔白泡，快啲帶佢睇醫生。

介紹完個細佬比佢識
正常係咪應該有下文

成架車撞落條丁到 緊係紅晒啦

買

屌你老母

P.s.樓豬得細妹

醬油

你學妹係咪買左醬油?

係咪有啲咩誤會啊ching

吓

額頭

係咪姓梓

好快你細佬就會話想養貓
記得要唔好俾佢養

出左四 大家睇左未

養梓喵

我覺得樓主正d 你細佬對你動色心姐

識貨

屌埋你老母啊

話左你係基。。。

收嗲啦屌你老母

不願面對

樓主比細路食左個處未

屌啊

佢細佬係阿榮